[長毛] 主人d 毛打kick 可以點做

屋企主人係長毛貓
其實已經一得閒就梳幾下
但肚個d 位 d 毛都係打哂kick
幫佢梳又梳唔到 佢又好掙扎梳到佢好痛咁
有冇咩梳/方法 可以解到呢d 毛？
而家用緊d 好似人用既梳， 梳親佢 佢都好唔鐘意
唔知關唔關事呢？
上網睇話唔可以剪，但可以剃
如果自己買寵物用既剃刀 淨係幫佢剃走打結個d 毛，可唔可行呢？

咩毛唔剪得？

上網睇返黎 好似係怕剪到肉
不過其實我試過剪 但一剪佢就叫
我怕佢痛就唔敢再剪啦

用手捉住個kick下面（近肉） 之後梳甩個kick佢就冇咁痛

其實有咁做 但都解唔到
一大力d 佢就走

呢把有咩特別咖？特別for 長毛貓？
而家用緊呢把

推下先。。。

呢把梳長毛貓好洗好用，夠密，你果把要用密果邊

我呢隻要日日梳，唔係會kick

上面勁密個把用緊梳頭頂，其餘用銀色個把會好d, 太密梳甩晒d毛

買把ed都唔係好貴姐..
或者圓個款
你用直排梳梳好似格硬扯甩佢 佢會痛架
唔大個結就可以用上面講個兩款梳擦鬆佢再梳走
或者用手由底「搣」開個結 再梳
大結唔貼肉就剪左佢 貼肉就最好用剷仔小心剷
希望幫到你

產青😁

好 得閒就去買把呢d試下先
日日都追住佢幫佢梳毛 搞到佢都驚左我

剷左我怕主人唔認我呢個奴才

呢款貴d 按摩梳 同上面我貼個款功用差唔多
不過e款真係比長毛貓狗用囉 上面我貼針梳個款平同多款貓狗都岩用
睇你自己選擇咁囉 如果你真係買可以到時再問人

火攻

呢d 除毛梳有冇用咖
有d 想買黎試下

多死毛既貓狗就有用
如果你個隻無咩死毛既話作用唔大
有都唔係用呢個梳日日梳 間唔中

日日梳毛應該唔洗用

我都係用開耙型嗰隻勾梳。
但重點係佢怕你搞個肚啲毛你用乜梳都係梳唔到。
我嗰隻都係好難梳肚仔毛，一梳就反抗，鬧人，走咗去。 但明明唔痛。
所以我一定要用其他嘢去引開佢注意 線類繩類會比較好。 佢係咁扯條嘢同咬條嘢嗰陣就借機會梳佢個肚 。
如果打咗結我都係用鏟毛鏟
如果唔係冬天會盡量鏟到啲毛打唔到結嘅長度。

完全就係咁！
一梳肚仔毛就走人
鏟毛方面有冇話邊部好d ？

我隻衰野呀
應該唔會有相認掛

針刷刷一刷，再用密齒梳慢慢梳，一定要用手按住d根位，否則好撚痛

你手勢好可用較剪順毛削斷d結，當然把剪要利

u
冇呀 我係用啲平貨鏟。不過同梳毛一樣 都係要引閻佢注意先鏟到 仲要追住佢通屋跑